《哀傷心理學》

人在經歷哀傷事件時，會反覆經歷以下五個階段。

1. 否認 情感麻木，不接受現實

2. 憤怒 開始質疑 內心感不滿

3. 討價還價

4. 憂鬱 心理影響生理

5. 接納